到咗今時今日仲戴口罩係因為信有瘟疫定羊群心理

撇除驚比政府罰錢，到咗今時今日仲戴罩嘅原因係...

真心覺得有瘟疫？

抑或其實都覺得「no media no virus」，但係驚唔戴罩會比人批鬥，唔覺意中招又比人歧視。子華神話齋：唔好問自由係點， 最緊要無乜風險，跟大隊唔洗怕醜，除非你快過隻狗。

投個票

有瘟疫
羊群心理

係罰錢呀

太樣衰唔想見人

唔想惹到屋企老人

戴到生晒瘡超灰

戴咗塊面暖啲

無咗口罩令嘅話仲會戴嗎

自從戴左口罩 個人自信左
敢搭小巴嗌有落 敢同用英文嗌野食
利申 樣衰毒

交通工具,室內人多地方就會

只要冇人喺我身邊講嘢我都唔想戴

會敢望人多啲
無戴口罩嗰時好驚同人兜口兜面咁望

Yes
以前讀書要presentation 我都會戴口罩
跟住就可以好流利咁講野
一唔戴就好似冇著衫咁 講唔到野咁

驚罰錢仲唔夠?
利申:寧願唔出街都唔想戴口罩

又係呢啲垃圾post

無口罩令就唔戴，自己唔舒服先戴返，口罩唔洗錢買咩